Academic essay想請槍

有酬 唔撚得 遇到個大killer
做極都好撚低分

關於社會議題/醫療相關
有興趣留TG

用英文寫

好想死

搵唔到

Push

出價幾錢先

舉報等你俾人踢

香港大學生d質素就係比你整臭曬，唔掂就quit U啦！

可能係asso仔

我yijin
哈哈哈..

tg hugo1991